Mary 去左日本見麻友

超突發 握手會抽中渡邊麻友直筆

貼錢都唔要

男人老狗叫Mary
麻友唔知點諗

睇隻手似肥仔手來

應該係矮仔 隻手仔咁短

在AKB48的「個別握手會」（又稱「大握手會」）中，歌迷需要在官方網站預購即將推出的音樂作品之「劇場盤」版本，並選定要握手的成員進行抽籤，抽中的話即可獲得「劇場盤」版本的CD以及一張該名成員的參加券，不過每個人最多只可以購買三張[9]。與全國握手會不同，AKB48的全部成員（包括尚未正式入隊的「研究生」在內）都會參加「個別握手會」，而活動當日分為多個設有人數限制的時段（又稱「部」）[9]。個別握手會的握手時間比全國握手會長，一般可達5至10秒，參加者可以運用三張入場門票與成員進行斷續的對話

on9,成班去摸個用唔到既公廁

你咪又係葡萄

G

留名

麻努

握手會

g

mary 棄左麻友鳥

MARY好撚高好撚瘦
利申:見過

lm